一辆奥迪E-Tron在13分钟内就能充电13千瓦时，所以在如此寒冷的天气里，它的充电速度是野马的两倍。 福特的电动野马Mach-E是迈向未来的重要飞跃丹·卡尼2021年2月12日 
 亚当斯一周大部分时间都会出现在星巴克，“有时候，他一天会来两次，”Oukchir说。 这位“垃圾搬运工”每天在华盛顿走12英里(约合16公里)的路捡垃圾:“我几乎什么都捡。 “悉尼·佩奇，2021年2月11日，华盛顿邮报 
 这些小麦片的大小是普通方形小麦片的两倍。 最佳烤面包机:每次都能获得完美的金色面包片|PopSci商业团队| 2021年2月10日| 
 不到一个小时，我父母的养老院就打来了两次电话，讨论父亲的健康问题。 “纳米过渡”是保持工作效率和避免精疲力竭的秘密 
 据奥德斯玛警方称，入侵发生在2月5日周五，黑客至少两次远程访问了工厂的一台电脑。 黑客入侵了佛罗里达州的一个水处理厂的系统，并试图做出危险的改变 
 “我听到他们说，‘他中了两枪，’”父亲约瑟夫·多西(Joseph Dossi)回忆道。 在纽约警察局减速期间被击落|迈克尔·戴利| 2015年1月7日|每日野兽 
 警察进行了追捕，持枪歹徒用大左轮手枪又开了两枪。 在纽约警察局减速期间被击落|迈克尔·戴利| 2015年1月7日|每日野兽 
 他两次战胜了疾病，写了他与疾病的斗争，即使在他的健康每况愈下的时候，他仍然继续广播。 纪念ESPN的狡猾、自大和酷主播斯图尔特·斯科特|立体声威廉姆斯| 2015年1月4日|每日野兽 
 与那些每月至少见他两次的固定客户，关系不可避免地形成了。 有事业头脑的女人转向男妓寻求无附加条件的乐趣，或者(也许)性|Aurora Snow |015年1月3日|DAILY BEAST 
 他曾两度连任纽约州州长，在1994年落败前，他曾狂妄地竞选第四届州长。 马里奥·科莫，民主党令人沮丧的英雄，去世了，享年82岁 
 我们有六匹马，但只带了四匹，用的马是平时的两倍。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 这位老贵族每年向他唯一的儿子和两个侄子发出两次正式的邀请。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 后来我们在里兹饭店用茶点的时候见过你一两次，你脱下了帽子，所以你当时一定记得。 寻找父亲的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 我们班现在已经扩大到十几个人了，还有许多人来给他演奏一两次，然后就走了。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 有一位老阿姨一年来拜访他两次，每次住六个月。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种